#Important : 

Pour se connecter à la page "books.php", j'ai créé une table user avec les champs : 'username' et 'password' avec le username "root" et le password "root".
J'ai essayé de créer un bouton disconnect que j'ai laissé en commentaire car il ne fonctionne pas (problème avec la fonction header("location :/")).



#Exercice 1.1 :

La requète SQL permettant d'afficher tous les titres et auteurs pour chaque livre est : "SELECT author, title FROM books "

#Exercice 1.3 :


La requète SQL permettant d'insérer un livre est : "INSERT INTO books(author, title, publisher, year) VALUES ('$author', '$title', '$publisher','$year')"

La requète pour supprimer un livre est : "DELETE FROM books WHERE ID=:id"

